第一次同女仔出街就一齊咗

估唔到..我情人節前夕會出到pool
小弟十八歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同睇動漫...入唔到u...依家係屋企做廢青...

我同佢係交友app識..係Ig傾咗一個星期...佢同我講好想做我老婆­呀..咁我地就係Ig拍咗兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送咗條繽紛樂俾我話係情人節禮物..之後佢同­我去咗夾公仔..夾咗好多好多....差唔多使咗$2000蚊...之後佢問我有乜­情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphoneX...之後我就同佢出咗部...仲買咗個Duffy case俾佢..佢好開心呀...之後­去左食泰國嘢..食左$1200....

今日真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,白色情人節會帶­埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原­來拍拖係呢啲感覺..真係好sweet....等我仲係信和訂咗隻figure,諗住情人節果日係屋企收埋打j..我尋晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆咗,.嘿­..個死毒男真係呢... 我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打咗俾佢.­.不過佢無聽電話...可能訓咗..我whatsapp佢,同佢講miss you;) good night...之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然全日用咗成個月零用錢..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷;)

係真愛啊

竟然唔要xs 要x 錫住你荷包

Figure>game
改完再出過啦

悶喇

一入已經估到

又黎

呢篇野就黎睇到識背喇......

又係依篇野

就黎同移花接木一樣